大家覺得個女仔做d咩等於俾左signal?

如果有個女仔：
1）為左你推其他人約會
2）俾你等佢放工
3）俾你送佢返屋企門口
4）生日正日單獨約你
5）情人節單獨約你

你覺得邊樣野出現左就可以去馬？

5

出水

如果2同3持續左成年，係有意思定收兵？

你冇表白?

大把女撟哂手都係朋友

你唔係咁on9 呀。。

我真係有個fd ，一見到我就會埋黎撟手

至少都要有1 4 5其中一樣啦

就係想知道會唔會咁都仲係好朋友階段

呢啲就真係收兵啦

會撓手同摸佢隻手佢唔會縮 同埋攬住我好緊呢？

拖唔拖到先

你試下3月14日約她出街睇下咩反應就知咩事啦

留左名都係冇女嫁啦

討論下姐...

4&5都穩陣啦

放棄啦

唔好做咁多所謂「表示」
有機會就拖佢手

唔夠膽拖住 佢係我表姐

呢樣真

拖到唔放係咪即係得左？

做人厚臉皮d啦
咁無信心點做男人

Yep

原來係咁
因為我見有d女仔話同好朋友都會拖手

全日單獨約你就穩陣

樓主講嗰啲其實已經比左
去馬啦

第一次拖落去最好係夜晚
唔好講太多野，掌握到個氣氛就自然得米

1-5做曬扑埋都未係情侶

俾你參透下

咁點先算係

我都好撚灰，完全唔明d女點諗

我有兩個女仔fd出親街都抽我水 上下其手 痴撚線

做愛

異性喎！雞黎？

咁先正，食完餐飯唔洗埋單

望住我
掂到我
同我傾偈

一齊喺同一個area呼吸

如果佢深呼吸嘅話 就代表你可以上啦

同過一個女仔單獨兩個去旅行
同一間房但分床咁又代表咩？

A0表示一齊攬住瞓都試過

我好愛佢

上埋佢屋企 玩埋煮飯仔
都無機 屌你

女人真係冇得估 一時一樣 好撚閪

收兵SIGNAL?

啲人話表白好大機會比人當兵

9成係

唔係掛 真係睇唔透

1，4，5

試過上左床都話係朋友
屌

4肯定唔係
fd底都會啦
特別住得唔係遠
又夜返既話一定送埋

點解我同佢拖埋手
先同我講有女朋友

男人老狗咁care個名份做乜柒
記住 你地目標係扑野 唔係結婚

女人都是痴撚線的，佢地唔會有常理，一係你就厚臉皮，一係就等佢表白
利申：毒撚

1 2 3唔穩陣
4 5實食冇痴牙

訓埋一齊錫埋都未得

生日正日約你都係兵咋
醒下啦

利申 試過

良禽擇木而棲，港女們都係雞

約唔到男神咪搵D兵仔攝下時間囉
屎就有得你食

屌

拖過 我生日佢約我單獨 一樣fail

啲港女成撚日話無好男人 無人關心佢 無人緊張佢
跟本最鍾意佢 最錫佢個個自己睇唔上眼 理都唔撚想理人咁 就係到吠話好男人死撚曬

如果有肥西咁對你你又點睇

我覺得自己唔靚仔 但未到肥西個個級數囉

同你出街行過嘅路會有水積

巴打有咩高見？

條女好7 所以你唔上佢

結埋婚都可以係朋友
兵全部都係兵

駁唔到

4

咁睇黎真係要生埋仔出黎先算喎